黎到連登真開心 各位都崇韓反日

以後大大聲討論kpop都唔會比班日狗屌

大韓民國萬歲
連登萬歲

韓狗食屎

屌你老母

我屌你老母

好多崇日毒撚WOR 樓主

韓狗都係雞